https://web.archive.org/web/20020619170309/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=249

### [4980] まろ	2001.12.12 WED 18:57:17　
	
こんばんわ。

先にお礼を云わせて下さい。

つかささま・ｌｕｎａさま・おっさんさま・ちゃんちゃんさま
そして、無言のパンダさま、ＳＳを最後までお付き合い戴き、誠に有難うございました！

そこで朗報です！

いよいよ（暫定的ながら）私のＨＰの方・できました！

つきましては、ホットメールに登録し、フリーメールのアカウントを取得してください。

取得後、右上のＵＲＬ（押してジャンプできるかは未確認です・汗）をクリックしてみて下さい。
（→ただし、サインインという、ココのＢＢＳのカキコをする時のような操作を済ませておかないと、ジャンプできません）

ホットメールのアドレスはＭＡＩＬ欄に入れておきます。これを入力しジャンプして下さい。その後は、お気に入りに追加しておくと、あとで楽でしょう。

### [4979] 無言のパンダ	2001.12.12 WED 18:50:13　
	
こんばんわ☆
やはり師走のせいでしょうか？カキコが少ないですね。

「今週のＡＨ」
まずは「本家無言のパンダ」の感想。（笑）
「訓練生時代のことは想像通りだった。「ええっ！そんなことが！」というような意外な出来事はなく、勢いがなかった。」

「元祖無言のパンダ」の感想
二人が、特に信宏がＧＨを心の支えに厳しい訓練に耐えてきたことがよくわかりました。だからこそ最終試験で命をとりとめて、自分がＧＨとは別の部隊に配属されると知った時はどんなに辛く苦しかったでしょう。でもその中から「ＧＨにもう一度会うため」という希望を力に生き延びてきた信宏・・・。
ほんとに強いですね。
そんな強い彼が自滅の道を選ばなければいけないほど、青龍の「人としての気持ちを持つこと」を許さないやり方に耐えられなかったのだと思うとこっちまで苦しくなってしまいました。
そしてＧＨも同じ気持ちで、自らの命を絶とうとした。
「殺し屋」として育てられながら、人間としての生き方を貫こうとした純粋な二人。（人は殺してしまったけれど）
そんなふたりを故意に闘わせた組織の罪は重いです。
いつか、リョウとその仲間の力で消滅させられることを願ってやみません！
でも二人は再び出会い、あらためて生きる希望を見出した。
今度こそ自分の生きるべき道を信じて、「明日の朝日」を二人で何度も何度も見て生きていけますように・・・そう願います。

ところで趙チーフはコヨーテが裏切ったことを知っているのでしょうか？爆破させたのはＣＨだと思っているようですが・・・。
それから今回リョウの出番がなかったのは寂しかったけど、もしかしてリョウも海坊主さんも、ふたりに気をきかして席をはずしてたのかなぁ？
とにかく今週は「小さな恋のメロディー・地獄編」という感じでした。（微笑）

それでは失礼します。








### [4978] もっこりもこもこ	2001.12.12 WED 17:51:00　
	
A・Hには、美樹さんとかミックの出演予定はありますか？

### [4977] 無言のパンダ	2001.12.12 WED 10:03:08　
	
おはようございます。
ダンナの忘年会からの帰宅が遅く、今朝も睡眠不足です～(ｰｰ;)

＞まろ様（４９６９）
ＳＳ終了、お疲れさまでした！おかげで、とっても楽しい日々を過ごさせてもらいましたヨ。次回はＨＰで。ですか？！
楽しみに待ってまーす♪
ところでワックスの「イオンコート」って、そういう効果のあるものだったんですかー？ＣＭでよく耳にするけどぜんぜん知りませんでした！ああ、そう言えば、うちの車ってワックスかけたことないんじゃないかなぁ？っていうか洗車すらしてないんじゃないか？！スカイラインの時だって、ほんの最初だけ。
買う時は、すっごい情熱で買ったくせに、キズやへこみが出来たら、ほったらかし！まろ様から見たら、こういうヤツって耐えがたいでしょう？私ですら車が可哀想って思いますもん！
あと、静電気防止グッズも使ってみたいなぁ～。(^_^)

＞葵様（４９７１）
ハイ。それに近いイメージで・・・（笑）
どうしてもＨＮをもとに頭の中でイメージをつくってしまうので、私の頭の中には、みなさんのことが、ありとあらゆるキャラクターになって存在しているのです！
でもそれって、私の場合「動物」ってことになりますね(^_^;)
安原さん、「るろ剣」のビデオにインタビューが収録されてますが、たしかに楽しそうな方でした♪

＞ｌｕｎａ様（４９７２）
いえいえ、男でも女でも魅力的な人は大好きですヨ～♪

＞おっさん様（４９７３）
スカートがビリッ！ですかぁ？！それはドッキリでしたねぇ～。
でもすぐになおせるなんて、おっさん様ってやっぱり女らしい人なんだー。私は裁縫が苦手なんで、自分だったらうろたえてしまいますね！小学校の時に授業中、２回もストーブでスカートのおしりを焦がした先生がいたんだけど、おっさん様のカキコでちょっと思い出しちゃいました（笑）

＞Ｋ.Ｈ様（４９７５）
おひさしぶりです！
先日は、かなりお疲れのようでしたが大丈夫ですか？
Ｋ.Ｈ様とＰａｒｒｏｔ様の「我が分身○○様」を見ると、混同した張本人の私は胸が痛むと以前言いましたが、今はあれを見ない日はとってもさみしーい気がしますよ！
お二人とも多忙だと思いますが、またちょくちょく遊びに来てくださいね(^^)

ではまた。（まだバンチ買ってない！）


### [4976] ちゃんちゃん	2001.12.12 WED 02:44:28　
	
♪ねぇムー＠ン
　　　こっち向いて～
　　はずかしがら～な～いで～～
　　　　　く～るしくても～　か～なしくても～
　　　は～るが　く～れば　はなもさく
　　　　　
なんかこの歌いつもこういう展開になっちゃうんですよね～汗

まろさま
まろさまのｓｓ早かったですね～もっと読みたかったです
なのでＨＰ完成したらぜひ公開ですよ～～
それにしても現金がりょうの家に・・・そういや彼ら（原作のほう）はいつも貧乏でしたがほんとにどうやりくりしてたんでしょうね～？？
それに逃がし屋の話の時、ガード料一日相場３万って安いですよねぇ？？
わたしは最近ＣＨ読んだから、当時はこんなもんだったのかなあ？

古い話題ですが
ＣＥの俊夫役の声優さん（安原さん？）のクセが気になる！
というカキコがありましたが
私は「天空＠城ラピュ＠」のパズーの方、シータをいっつも
「イッシータ！！」って言ってるように聞こえました。
日本語なのに「It's　シータ」って言ってんのかと・・・

おっさんさま（4973）
ヤバイですよ！そらあきまへん！
そんなマンガみたいなことしちゃダメです～～！！！
笑い死ぬ～～！！

わたしも星野監督にはずっと中日ドラゴンズでいてほしい～！


### [4975] K.H	2001.12.12 WED 02:15:34　
	
近頃、忘れられた頃にしかやって来れないK.Hです。
　第2巻、一昨日買っちゃいました、ボキったら。そしたら、帯を見て驚きました！！A.H、ミリオンセラーなんですねえ！！ど～りでこのカキコの回転が速いわけですわ！！ボキなんか、しっかりもっこり忘れられているんでしょうなあ・・・
　よく見ると「青龍」部隊の趙チーフ、あの○ョウ・ユンファにそっくりですね～。ひょっとして、ネタばらしちゃいました、北条先生？（ちなみに、ボキもたまに似ていると言われます。）
　んでは、カキコが最近なかなかできませんが、このBBSはもっこり見てますんで。

我是最近只有在被遗忘的时候才会来的k.h。
第2卷，前天买的。结果，一看腰封就吓了一跳!! AH销量过百万啊! !怪不得这个留言刷新得这么快! !ボキ什么的，应该被牢牢地遗忘了吧…
仔细一看，“青龙”部队的赵头儿，和那个周润发一模一样呢。难道说，北条老师，你的故事都说出来了? (顺便说一句，ボキ有时也被说长得像他）
不过，最近不怎么留言了，这个BBS我一直在看。


### [4974] 三毛猫	2001.12.12 WED 00:55:23　
	
仕事帰りに駅前のコンビニにバンチを買いに行ったら、売り切れていました。こんなこと初めてです。
それで急いで駅に戻って売店でゲットしました。う～ん、やっぱり売れてますね。毎号買っているけど、まだ実感がなかったりして･･･。^^;

・信宏君を探せ！！
信宏の登場は趙チーフの後ろのかっこいい人ということで、
このＢＢＳでは２６号・第２３話からということになっていますが、
改めて単行本第二巻を読み返すと、すでに趙チーフ登場第２０話で顔こそはっきり描かれていないけど、
髪型からいって信宏だと思いません！？
分散した後、再び集結したときにはあの髪型の人物はいないし。
優等生だった“コヨーテ”だったからこそ、本当は趙チーフの右腕として活躍していたんじゃないのかな？
ＣＨでリョウが海原神を慕っていたように、信宏も趙チーフの事を父親のように慕っていたかもしれませんね。

### [4973] おっさん(岐阜県：あっほあほあっほあっほ）	2001.12.11 TUE 23:15:57　
	
毎度、今日おもっきしあほなことをしてしまって、２年前に買ったスカートがお尻からビッリっと破けてしまった。仕事先にミシンがあるのですぐ直しましたが、メッチャ恥ずかしかった＾～＾；ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！あっほあほあほあほあほ・・・。
レスっす。
まろはん（４９６９）、おいっす～！！ＳＳ終わりましたね。お疲れっす。もちＨＰも完成したら覗くんで楽しみにしてます。
lunaちゃま（４９６０）、おっつ～！！やっぱそうっすねストーカーっすよね。あ～ヤダヤダ！！あ～ｔ○ｋ○－Ｑさん（奴の会社）あの男どうにかしてくれ！！マジでＴ－Ｔ・・・・。
ということで、今日はこの辺で・・・？？？？？

### [4972] ｌｕｎａ	2001.12.11 TUE 22:31:23　
	
こんばんわ
まろさんのＳＳコーナー終わちゃいましたねぇ
総集編ってもんがあるんでしょうか？
是非、読みたいすっ
無言のパンダさん
そーだよｌｕｎａさんは、女好きだよ
けど、そーゆうエロい意味は、まったく、さっぱりないんで
誤解しないでよぉーーー
ってゆーか、そっちのほうがよかったですかあ？
困ったなあ　努力しますぅ　うそうそだよーーん
今週号のバンチ
解禁前やから、なーにも言わないよぉ
一言だけ、
やっぱりって感じかなあ？

### [4971] 葵	2001.12.11 TUE 20:57:20　
	
　朝起きて、暮れの買出しへと家族に拉致された私。「バンチ」を買ったのは夕方５時。最後の一冊でした☆セーフッ!!!

＞無言のパンダさま［４９６５］
　私のイメージって…（汗）まさかドレス着て、小指を立ててお茶飲んで…なんて考えてらっしゃるんじゃ？！わたしゃ冴子お嬢じゃないよっ☆単なるガサツもんでさぁ～。早めに言っておかないとこれからイメージ、ガンガン崩していきますからねっ。（笑）でも私の安原さんのイメージって…「腰の軽いお笑い人」ですな。（笑）

＞まろさま［４９６５］　
　わざわざ検索していただいたみたいで…どもですっ♪そっかぁ「自分に近づけて」かぁ。安原さんて、あーゆー人なんだぁ…。（笑）

### [4970] つかさ	2001.12.11 TUE 13:52:27　
	
　今日は、バンチの発売日だから、定時で上がって
買いに行かなきゃです。

　［４９６９］まろ様
最終回読みました。お疲れ様でしたです。
考えてみれば、私のわがままですよね。ごめんなさいです。
まろ様のＨＰが完成されましたら、是非にアドレスのほうを教えてくださいです。遊びに行きますです。

今日は、これにて。

### [4969] まろ（神奈川県：キリ番迄・・・）	2001.12.11 TUE 12:07:07　
	
レスです！

[４９５５]つかささま
　レス、ありがとうございます。
予告通り（笑）無事最終回を終えました。
実は今、ボキのＨＰを立ち上げてる最中でして、完了と同時にココ（のＢＢＳ）にて告知いたします。
　何が云いたいのかと申しますと、続編（未だ企画中で話ができてない）をやる際は、そちら（私のＨＰ）の方を考えている次第でございます（あくまでもココは北条先生のＨＰ。これ以上の好き勝手は、先生始め皆様の・ご迷惑となりますです、ハイ）。
　もし、興味がおありでしたら、その時遊びにきてくださいな（笑）

[４９５６]無言のパンダさま
　レス、ありがとうございます！
な～るぅ！（註：まろ語で『成る程』の意。終わって？マス・苦笑）
　タッ○の「かっちゃん」の声の方でしたか！
ふむ×２、また『お利口』になったじょ～（←ハタ坊・知ってます？）
そう×２、静電気には・カー用品店（オー○バックスみたいなトコ）で売ってる『静電防止グッズ』も、ちょっと有効ですよ！
　キーホルダー状になってるものが多く、中にはタバコのカタチをしたものがあって、これをドアに近づけると、あらフシギ、『火がつく』（赤い発光ダイオードが光る）ことで静電気を放電してくれるんですヨ！
　ボキの場合、クルマに塗るワックスを、ク○ンビューの『イオンコート』という、一風代わったモノ、使ってます。
　これには冬場の静電気を防止する能力があるそうで、全然バチッ！とこないんですヨ。

[４９５９]葵さま
　にょは～（←あ、壊れてる・汗）。
３のオトコのまろっす（笑）。安原さん、そーっすね、彼の所属する劇団のサイト（Ｙａｈ○ｏ！にて『安原義人』で検索）でのファンのページがあるんですが、そこで、ＣＥの俊夫というキャラを『自分に近づけて』演じてまい、ああなったそうです♪
　でも「あいつ（俊夫）はバ○なんだ」っての、違いますって！（汗）
あれは、カントクさんが・・・（爆）

### [4968] まろ	2001.12.11 TUE 11:12:43　
	
おっは～っす！
悲惨やわ～（涙）送信ボタン押そうと思ったら、ここんトコ調子悪いマウスが勝手に取消しを押してやんの！（かぁ～）

てなわけで、レスはひとまず後回しや。さきにＳＳを締めますさかい。よろしゅおま。

[まろのＳＳのコーナー]

最終話　覚醒の瞬間（とき）

「ちょっと待って！」
　幸が引き止める。
「オジさん、ＣＨ　冴羽　リョウ、でしょ？」
「！！――何故知ってる？！」
　リョウの顔が一瞬・強ばる。
「ううん、永石のおじいちゃんが教えてくれたの。
　新宿には、冴羽　リョウっていうすっごいスケベな
　『正義の味方』がいるんだって」
「あん？云いたい事は、それだけか？」
「うん！」
　――後日、冴羽アパートのリョウの部屋から現金１２０万円余りが紛失、代わりにキャッツカードが残されていたという。
何でも、依頼人に（メール→※１）で喫茶ＣＥに呼び出されている間の出来事だったらしい。

　　　　　　　　　　　出　演
内海　幸　　　　　　内海　俊夫　　　　　内海　瞳
大下　勇次（ユージ）鷹山　敏樹（タカ）　近藤　卓造（無線の声）
　　　　　　　　　ミック・エンジェル（変なオジさん）
　　　　　　　　　グラス・ハート（槇村　香）
野上　冴子　　　　　冴羽　リョウ

　　　　　　　　　　　協　力
　　北条　司　公式ＨＰ　ＢＢＳご参加のみなさん
　　（桜木町（さくらぎちょう）駅前エキストラ）

　　　　　　　　　製　作・総指揮（？）
　　　　　　　　　　　　まろ

　　　　　　　　　　　謝　意
　　　　　　１００ｔハンマー管理人さま


　　　　　　ＣＡＴ'Ｓ　ＥＹＥ　２００１

　　　　　　　　　　　　完

「こら～！（ドロボーに）入るなら、ミックんトコだろーがァ！」
「でも壊したの、『あなたの奥さん』よ（ハート)」
「愚っ！」

※１・・・幸は某氏（今はヒミツ！）のアドバイスを受け、次のような内容でリョウを呼び出した。
『ＸＹＺ・・・本日・午前１１時、喫茶ＣＥにて待つ。
　お願いっ！私、悪いオトコに狙われてるの！
　もし助けてくれたら、お礼に”もっこり１９１９発”差し上げてよ！』
　彼がＣＥに出向くと、当然・依頼人の姿は無く、何故か・海ちゃんから、猫の絵の入った１枚の紙切れを手渡された。それには、
『本日・午前１１時、お宅に、この前の”お代”を戴きに上がります（ハート）』
　と記されていた（オチっ！）。

### [4967] めいふぁ	2001.12.11 TUE 01:20:18　
	
はじめまして。
田舎の書店でコミックを担当してる「めいふぁ」と申します。
ウチの店には今日AH2巻が入荷しました。
1巻の時もそうでしたが、仕事は捨てて店頭に出す前、とにかく読みました。
リョウの香を想う気持ちが痛くて･･･あー！何て言えばいいのか上手く言葉が見つからないけど、泣きそうになったですー。
キザなセリフを使わせてもらえば「心がふるえた」とでも言うのでしょうか。
CHが連載されてた頃、ジャンプを読んで（仕事中に）泣いてた所を見られて「あそこでジャンプ読んで泣いてる珍しい人がいる」と言われた事もありましたが、泣きたかったんだー！
バンチは予約数に入荷が間に合わない状態で、店頭に出ない事が多いです。
嬉しいような淋しいような･･･。
これからも益々、私の独断と偏見でコミック売ります！
では今日はこれで失礼します。


### [4966] 無言のパンダ	2001.12.11 TUE 00:24:31　
	
すみません！（４９６５）の葵様へのレスの中で「安原さん」と書くところを「安原」と呼び捨てになってました！

＞さえむら様（４９６３）
静電気系レス、ありがとうございます！さえむら様も、かなりの静電気ため込み体質なんですねー。
じゃあ私とさえむら様の指が触れても「ビリッ！」と来るかもしれませんね(~_~;)

それでは、おやすみなさい(-_-)zzz

### [4965] 無言のパンダ	2001.12.11 TUE 00:08:54　
	
こんばんわ★
ＡＨ第二巻、私が読む前に「本家無言のパンダ」にとられてしまいました！(^_^;)

＞ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様（４９５７）
レス、ありがとうございます！
そうですか「伊＠家の食卓」で静電気のこと、やってたんですか？私もよく見てるんですが気づきませんでした～！
とってもわかりやすい説明をしていただいて、感謝感激です(^^)
指先から触れるから痛いってことですよね？
今度から気をつけて手のひらから、そ～と触ってみますネ♪

＞葵様（４９５９）
「くっそ寒いっ」て・・・（笑）
私の中での葵様のイメージが、こ、壊れる・・・！（笑）
ところで、安原ってＣＥ以外でも、３の役が多いんですか？
だいたいＣＥの俊夫を安原さんがやってたことすらおぼえてませんでした。私の安原さんのイメージでは「る＠う＠剣心」の四乃森蒼紫のイメージだったので意外です～！さすが「役者」ですね(ﾟoﾟ)　

＞ｌｕｎａ様（４９６０）
よかったぁ！ｌｕｎａ様にそーいう趣味がなくて・・・！
でも結構女好きなんですか～？
あー、でも私も女子高だった影響で結構そうかも！？
うそうそ！私もノーマルですよ☆（笑）
でも女子高って（女子高だからってわけじゃないけど）あやしいんですよー。
私の通ってた学校で、修学旅行の時に男の先生が夜這い（？）をして生徒に手を出しちゃって、その後その生徒とは結婚したそうですが、その事以来その先生は影で生徒たちから「オカシタ先生」と呼ばれていました。
笑い話のようで、笑えない話でしょ？

ではでは失礼いたします(^_^)/~

### [4964] 琴梨	2001.12.10 MON 23:55:21　
	
こんばんは。　琴梨です。

＞三毛猫様　［４９６２］
　「アン＠ィーク」、私も観てました（ってゆーか毎週観てるんですけど。）最後に名前が出たとき、「あれっ？　涙？」って思いましたけど、どの女性だったのかは…？　～っちゃんと観てれば良かった！

＞星野さん阪神の監督就任！？
　ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様、さえむら様、Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様、おっさん様、書き忘れた方すみません。　私も正直、星野さんには一生、中日ドラゴンズ一筋でいていただきたい！　私は特定球団のファンではありませんが、地元のファンの皆さんの心中を考えると、甲子園には行って欲しくないはずです！　阪神には岡田２軍監督が筋ではないか、と個人的には思います。

さあ、明日はバンチ発売日。楽しみですね。

### [4963] さえむら（レスメインです）	2001.12.10 MON 23:42:57　
	
寒すぎ～！
江戸家猫八さんが、お亡くなりになったそうで、御冥福をお祈りします。（親子での猫やウグイスが聞けなくなったのが、淋しい...）

[レス]
＞chikka様[4949]
レス、ありがとうございます。
そういえば、イラストレーションズ、確認し忘れていました。(^^;)

＞Black glasses様[4953]、Blue Cat様[4954]
賛同していただけて、嬉しいです。
賛成の方には、申し訳ないけれど、この前、辞めたばかりで。（これで数年経っていれば、違うのかもしれない....。けど、やっぱり「イヤ」と思うんだろうな。）
こんな所にまで、とばっちりが来るとは...。
「彼女」、恨んじゃうよ、ホント。

＞無言のパンダ様
私も、静電気発生マシンです。
金属製の物だけではなく、同族と指が触れたりする度に、バチっとなります、お気をつけを。
あと、天然繊維の服を着るようにするといいですよ。

それでは。

### [4962] 三毛猫	2001.12.10 MON 22:08:04　
	
ちょい小ネタです♪
さっきやっていた「アン＠ィーク　西洋＠董＠菓子店」で、
Ｐａｒｒｏｔの涙役・西山繭子さん出ていましたよ！
スタッフロールで気付きました。m(_ _*m

オーナーの昔の恋人役で何人か出ていたけど、
もしかして、２２才のときの地味な女の子！？

### [4961] 三毛猫	2001.12.10 MON 21:44:54　
	
ＴＶＫ（テレビ神奈川）でＣＥがやっているとのことで、ずっと気になっていたのですが、時間が分からず深夜なのかなと思いつつ、夕べ夜更かしして寝たら、夢の中でも探していました。^^;
後できちんと調べたら、本当は木曜の朝なんですよね。
ＴＶＫはケーブルで見られるけど、ビデオもないし、完全に仕事日だし、見られる機会がない！　残念･･･(T T)
正月休みにでも見れるかな？

・ＧＨの恋心
信宏の命がけの愛に心揺れたＧＨだけど、ＧＨの中にある香の心はどう反応するのかな？
もちろん二人の恋を応援するんだろうけれど、ＧＨの方がリョウに対する香の想いを知りすぎて困惑しちゃうんじゃないのかな？
最終的には信宏との未来を選ぶんだろうけど、今のＧＨはリョウに対する愛を、香の心臓が発しているものとは別のものを感じているんじゃないのかな？
しかし、愛を知らずに育ったＧＨはその分別がつかず、信宏への想いを抑えて、リョウと共に戦いに向かうんだろうな。
でも、その想いに気付いた香がＧＨにその愛の意味を教えて後押しして、悲しいけど香は段々とＧＨの感情の中から消えてしまうんじゃないのかな？
で、最大のピンチが起きたときに、信宏が助けに来てＧＨはグッときちゃうんだろうな。
「リョウちゃん、またして愛の踏み台！！」

戻ってきた信宏の手に触れてＧＨは･･･！？
今回は誰も先読みした伏線を読んでいないバンチ発売日まで明日♪

